觀塘警署聖誕派對爆風化事件 警司涉攬腰掃背性騷擾多名女警

下一篇
上一篇
觀塘警署聖誕派對爆風化事件 警司涉攬腰掃背性騷擾多名女警 男警阻止遭揮拳襲擊 (00:47)
圖1之1

觀塘警區上周三（14日）晚上於觀塘警署警官餐廳舉辦聖誕派對，《明報》其後接獲投訴，指一名助理指揮官（刑事）在派對的抽獎環節時，以「長腿」及「著超短裙」等形容在場女警，又談及「大波」字眼，並對女警作出「攬腰」及「掃背」等行為，同場男警上前阻止時，遭該警司揮拳回擊，其後該警司被帶離場。

有在場人士向本報表示，涉事警司在派對上，不時走近女同袍，以「面貼面」的距離與對方傾談，並作出「攬腰」及「掃背」等行為，約5名女警涉事，有人被觸摸後「眼濕濕」。有目擊者指，有女警曾推開及避開王，亦有男警以身體分隔雙方，但該警司揮拳或拍打在場男女警，當時已有警務人員明言：「你唔好再打。」涉事警司其後再突然衝前拍打其中一名女警，最終被在場人士制止並帶離場。

警方昨回應稱，暫未接獲相關投訴，但強調非常重視人員操守，如有人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行調查及紀律覆檢。本報曾致電涉事警司的辦公室電話，但無人接聽。

關於涉事警官資料及更詳盡報道，請留意周日（18日）《明報》報道。

攬腰隻手係膊頭既延伸咋wo

休班警 進化 休班警司